(正義熱狗) 鄭錦滿: 民主黨議員應出聲炮轟許智峯

四眼講完呢段野後, 黃碧雲都加入炮轟許智峯了

PassionTimes 熱血時報
讚好此專頁 · 16小時 ·

《熱血政治》

第1168集：劉慧卿判許智峯死刑 女權撚黃碧雲沉默

節目連結：

鄭錦滿：

今日有傳閉路電視拍攝到民主黨立法會議員許智峯，不單止強搶女EO手機，而且糾纏期間仲有面貼面、環抱等大動作。

無崗位的「民主黨元老」劉慧卿一如以往光速割蓆，表明許智峯不再適合當民主黨員以及立法會議員，中委會會議更一致通過即時凍結許智峯黨籍。另外男性企埋少少都大嗌性騷擾嘅黃碧雲，竟然冇為女受害人發聲。

此事反映民主黨中不在其位的人仍舊眷戀鏡頭，喜歡指點江山；應該出聲的人卻刻意沉默，逃避責任，包藏禍心。

主持：鄭錦滿，Alvin，阿年

嘉賓：Christine Wong

首播日期：2018-4-26

黃碧雲：許智峯的行為不能容忍

垃圾熱狗

許智峯正正係幫完鄭松泰先搞到民主黨唔妥佢
熱狗都是義氣仔女

是其是，非其非